八號風球 笑撚死人

騎住鹿仔去殺人

大雨到成身滴哂水就黃雨

咁撚樣就八號 我真係屌撚死你個仆街

我打個邊爐都耐過你